[an/ios] fate grand order[77] 我啊 很想成為正義的夥伴

已負皮
原因：個名又改返

未定

衛宮叻架

仲諗住反正第一版冇人睇由得佢

好想快啲睇黑丁bb既戲份又想佢賠多啲石

英靈靚片介紹：

黑色既正義

又BIN

麻煩哂[black]emiya[/black]

唔知呀bob係咩職呢
就快可以奶佢額頭

岩岩翻到黎仲諗住打
大師兄回來了

繼續打ff15

AN有更新啦

死左呀
條女死左呀

訓左冇睇 開ser未？

家中日常

未試過玩隻game幾乎次次維護都延長

瞓多次應該差唔多

維護先係fgo既活動

今晚應該開唔到ser
繼續訓

屌你老母邊個負皮

抖m月廚放置play

有石修唔好咩

我負皮你個名改返

對非洲酋長黎講 送既只係金蘋

皮已負

唔知有冇機會超越教主

依家先玩?

自殺/Del game/改名
自己揀

果個正皮一睇就邊個啦

仲有1生架

每次維穩先發現冇FGO既生活係咁有意義

住緊院都比個負皮先

病弱

集星

條仔又盲埋

唔係死撚晒咩

我的王之力啊

做乜改返個名，唔係應該係
[black]衛宮士朗(黑)[/black]咩

起碼去到三章？

入得驚未

點解吾王咁撚廢

屌你老母

抽唔抽丫叔好 好柒但冇英用

開左server未

笑左

技勁咪抽下 廢就等下啦 除非大叔控

3a卡紅寶具

維修完未啊

石修咪幾好

教豬我要金果

趕住抽黑鬼啊

部機RESET無左個AC
名: 初號701

我岩岩寄信比官方架啦 各位唔好DEL我

之小出左話村正係士狼先啦

改返個名先啦Nigga

依家玩nier啦

點解會有3個正皮

虐撚爆你個胃

石可以當金果
金果唔可以當石

九點都唔知有無得玩

11點啦 次次都係

好正喎

鹽川嗌左你好多次set引繼碼

玩完15買機戰呀

nier先啦

我知錯了 , SET完一次可以KEEP幾耐

力架改完一日就走數

直到你用個code為止
個code無時限但一次性

未定就落街食個飯先

岩岩先去買尼爾機戰

最好維到聽日

反映左係負評數度

岩呀軍曹

法國好多手足玩機戰

果四個正皮係咪士狼，紅黑A，切丁

又改返名

啱啱見黑31

新手留名

是日目標：燕青
好想快啲踢隻大家姐入倉底

例牌

好心深夜維護啦

好掛住我隻黑傻

次次maintenance都延長

唔係慣例黎咩

應該維護個時先做生放送

鹽川&庄司: 你地幾時有左預定時間就係開ser時間既錯覺

岩岩買左

8點半(預定)留名睇再延長

8點半

未玩過一隻game係可以維護時間遠超預期
聽你地咁講仲要唔至呢次

點解我PC版上傳唔到圖

幾日入得1粒鐘game

有石修仲嫌三嫌四

感謝維修ot令我有石修

830 求教豬幫譯黑A

當初FGO係創造左手機GAME最長維護史既神GAME 雖然依加好似俾唔少GAME打破左

遲玩 其實佢準時開過未

nigga走唔甩架啦

咁先好玩

第一次見人屌延長

幾時再出C狐親友團

其實延長我係無咩所謂
不過只係有d驚訝

玩耐左就慣架啦

試過啦
無咩石果派既苦日子

2130

衝

入得

鳳君係時間開工

第一唔係勇者前線咩

有新入場

GOGOGO

維得2粒鐘多啲

中左

開波

又幾型

衝呀

一抽黑聖杯 完

down data地獄開始

第一關就有阿伯GUEST

好有feel...

原來因為咁先無上場

開始好撚柒慢

避劇透潛水先

又提DR

盾g收皮了 係咪要收番張盾子唔好比人用

係咪鋪tm學園

果然估中左,班垃圾開始爭食天文台呢塊餅

阿伯二技減十星 加NP加寶具威力

魔彈射手

班STAFF

有MK仔打

魔術協會

guda子幾時帶團清時鐘塔場

寶具幾型

快點劇透我

封印指定

哇3千幾絆一關

招3技露晒底

vip中村又中

正,咁就可以做少D野

1.5定2章會係魔術協會篇

好歐

黑saber新模型到喊

唔識日文 快點劇透我

7章都係啦

有冇個阿伯ge技能組？？？

第一關加成3000絆

四獸平時都係咁瘋狂亂入?過左終章佢存在感大左好多

我係咪開錯左機戰?

黑A叫阿伯做教授

點解無人開台抽

生前同女性無緣

又想俾人曬

喂屌 有dr回憶殺既

有幾曬呀

真 有丁中咗都低調啲

盾子快d番去幫我執房啦

10連中撚曬

喂喂喂 就咁睇個呀伯好似好忠咁既

要素材?

阿伯個模組咁型

所以知阿伯乜水未

攞幅棺材打嚟打去

喂我屌你牙 提下dr都算 洗唔洗比埋圖

黑S個拋劍

素材開歌,好似機戰比錢買歌播咁

有D覺得個阿伯係由幾個人混合咁

素材本身都唔夠用
仲用黎開d濕鳩野

中

降星集中+產星
乜撚野技黎

真係得四隻新鯖

哇，不了

終於可以衝下主線

BTW仲等緊D顛佬玩完1.5章再抽埋黑A

概念集合體?

招2技要10星先開得？

係

中2王係咪算係爆左料
3合1

扣10星

已買色彩

FD LIST無晒善屬

技6+40np 都好似唔抵

日本買？ 信和行過唔見有

有劇透未

game個bgm呀 同埋色彩隻碟唔係叫色彩wo

法國佬 ?
我好似聽到佢講Oui

點解瑪修無跟去

佢係講緊GAME入便買

求惡屬從者圖
唔該晒

係架咩 等我仲去搵 咁叫咩 想買

屌呀,仲有唔真名解放既寶具

寫住????

幸せについて私が知っている5つの方法
一係等3月果隻

個呀伯真係去錯廠咁既 我玩緊機戰？

黑A叫佢教授

講d野碎收收唔知講緊咩

好似頂dr個位

芬里爾(暫定)招寶具又幾型

完全係魔術王級數既演出

犬魔

屌你2條血係咩玩法

莫里亞蒂 莫蘭 ,仲有邊個

[black]沙翁[/black]

好彩夠棋換歌

識買一定買呢首

啱啱用山翁一個寶具打完再+紅紅EX係唔會計落第二條血

船腸無雙時間

活動d料食素材 唔鬼換住

色彩棋換咋

龍珠都係咁 仲有3，4條血

仲要揀黎買

要棋換個d換曬

都係以中2王果段3副骨混合去估咋
蜘蛛 莫里亞蒂
杖型鎗 莫蘭上校

一開頭睇個陣仲諗緊我係咪入錯game

柯南?

喂屌你個np率低到咁既

姐係類似ALTER EGO咁複合召喚

2行血

冇得換阿提拉大帝紅a小黑式既專用bgm既

文西扮女教師

即係打完一條仲有一條?
唔俾你3t玩完?

C狐一早滿絆 L狐唔食加成

洗腦...唔怪得知搵中二王

我相信係
當中以莫里亞蒂作為主人格

唔錯 見到官方開始試新野

幻靈除左洗腦,仲可以類似禮裝咁用作強化

d bgm剩係可以係myroom播定係可以直頭打緊播

NIGGA 都係弓兵

加埋成60幾萬血 仆你個街

黑A其實立繪OK好睇
不過一出場已經立晒FLAG

隻無頭

係啦
將克莉絲汀混入魅影靈基一齊召出黎

屌你私服黑呆有立繪架喎

抽

社長特權 A+

黑貞黑S套私服都係為長設計,即係話黑貞都

勁煩 仲等我臨尾開哂技

點解我揀好友
只能揀d有絆加成禮裝既好友

以下邊套名著唔係莎士比亞四大悲劇之一?

我讀type moon架

想抽

第二次打無頭騎士lag到

隻狗幾得意

屌你老母on9唔撚夠打

Emiya君

渣ga

睇真D個POSE同黑呆靈3差唔多 應該唔會出掛 不過出都唔係我死

黑a同saber有無傾計

老野寶具成個獨角fa開全彈咁

呆毛:終於有得出場 雖然係黑色

犬魔混合無頭騎 ?

睇完呢張圖
入咗恥笑mode

我有理由相信emiya係好似個阿伯咁唔知漏左邊撚個

一出場已經多FLAG到ON9

可唔可以幾黑鬼講過既野譯一譯
我想知 please

我好黑

一堆複合英靈 幾時出信長+曹操+秦始皇

i am the black of my skin

怪物定義

寶具演出都幾有心思

WHAT'S UP MAN

喂喂喂 惡屬先加絆既 好彩我想升山翁

saber

現充王

魔彈(全彈發射)

幾型BOR,其實係咪真係水滸

HAND左機先知個標題畫面轉左樣

個阿伯會唔會型左少少

都寫住天巧星

搵下天功星你咪知

好靚呀
私服黑貞圖呢

幻影魔人同盟

係咪就係PV班蛋散

開左新章求巴打carry
279 154 830

4條蛋散

喂喂喂

多5星好chur

快d推走佢

黑S話要多謝盾子

Ok

如果佢出skin個類野既話就好,唔想抽

講咁多,出抽你都係抽姐

黑S養狗

淨係課過一次抽福袋

阿伯複合召喚出黎,之後再分割左做2個

GOD FINGER

中2王叫黑貞做突擊女

大帝招寶具勁左咁多

唔怪之得睇唔明咩rider 原來隻狼變左rider職召喚

特登揀劇情呆毛入場
媽為何結果不是我想的這樣

大家點睇黑貞打輸黑鬼

又真係幾好J

仲要估埋淨低混合左邊個

全部扑撚晒

爆熱神掌

便服黑貞好正喎

第一時間聯想左係God finger

無體 等劇透

劇情需要

劇情上士郎都贏左閃閃
咁你覺得閃閃同士郎實力有得比咩

偷圖

黑狗:明明我都係ALTER點解無我份

隻狗有立繪,係咪代表...

隻狼出左名
狼王羅伯

丁左

一場3千絆

比人搶左真名
冇左大半力量

升到130lv lu
晴明巴請留ID
有位add你

哇 我即死左隻狼

乘機showoff推理能力

識放波

個黑影有眼鏡

啲拎ump定mp5既卒仔都幾有型

見到有人估可能絆10之後有得換skin

私服C狐BB

我已經絆10喇 skin呢

努力沖黑貞絆

正WOR

之後呀

真係柯南道爾 ?

嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

fake?

btw今次有幾多章？

111 give me five

同我第一反應一樣

真係似係skin咁,個pose都一樣

醉貞裝條裙

好靚

太正喇~~我不行了

正牙

話時話 情人節張伊莉亞禮裝都幾勁

カルデア學園...文西做老師

想問下點解剩係揀到絆禮裝好友?

新章首主題曲有得聽未

禮裝件衫

係咪開左過濾

主線無左ON/OFF BONUS裝個制

丁撚死人咩

睇咗巴哈原來filter個制更新之後消失咗所以改唔返

吾王黑貞

人型女帝有劇透未

我不行了嗚呀!!!!!!!!!!!!!!!!

你有冇打過一關一隻人偶係長頭髮

唔洗諗

黑丁都仲係咁on9

黑貞中Rho Aias伏

又燈死左

克莉絲汀

點解我老婆會咁正架,點架你話點解

就係咁先可愛

226154722

抽左一下 又3星

師匠都好可愛

why not both

54 負皮多過教主未

黑鬼4星確定

抽嚟收藏下

章節入POOL?

姐係福爾摩斯肯定5星

４星仲好

易中

阿伯真實身份出左黎未？

出左，不出預期

邊個話4星就易中

who?

聽唔到呀

Send左

莫里亞蒂

老野可能係將打敗過福爾摩斯果4個人概念mix埋一齊溝出黎?

黑s真模組好好j

npc隻黑丁寶5咁好ga...

後面既5星寶4
1-4星寶5
之前白丁時隻白丁係寶3

即買67終章ost
獅子王battle

中二王係做乜７的

屌做乜鳩無啦啦更新

DATA更新

狛枝

好恐怖, 點打

201隻?

原來打黑A一條血就完場

想問死左有冇得加絆？

有

比返個filter

點解我五隻死曬，頭兩隻冇加？

王哈上10分未

除左招魔放全部都係次數

on9榜

幾勁喎屌

自身的攻擊力提升[Lv.](3次、5回合) 40%

藍卡隊

正wo 姐係你唔打人就唔會曬 無卡都唔驚

佢招3技都幾快用曬

又係4星,
睇嚟都係要伊莉雅果個士郎先5星到

唯有睇第三章有冇千子村正出現

可以自己加到70％攻

通關5*係邊個

咪你囉 4星炸

就咁睇應該得黑人

中咗隻狼 想要燕青

仲有3次50%減防救命
係真心勁

福爾摩斯有冇得用

圖鑑得4個新位

屌你老母0.43np率
食屎啦仆街

黑鬼嘅身世有未

大公都0.5

NP殘廢又要靠我老婆

力架得4星

貞德隻臭雞真係好淫

無福爾摩斯抽
屌你TVCM出佢黎做咩

我要仔仔呀

寶2

點解冇人掛絆禮惡英靈既

掛左比黑狗

投影同加攻兩回事黎喎

Btw, 黑人，不了

30抽大爆死陷家禮裝

無絆裝

分裂果度到底佢講真定假 唔係好信得過佢

4星柒力架咪出黎吠啦

唔睇hit數你睇個NP率黎做乜?
csor 0.71 船腸 0.42
肯定csor NP勁過船腸啦咁

你呢d走數垃圾咪係到獻世啦 自殺啦柒頭

見到鳥

dllm

你睇下你,出到1.5章都仲係4星你真係唔死都冇用

燕青好型

黑名單可以加埋條走數撚

山翁打術怪都死唔去 好勁

係人種變埋NIGGA都仲係4星

我諗起隻舊Game銃神OD

仲以為吞晒黑泥咁可以上5星
最後都仲係得4星

唔係話有石派咩
新手咩都唔知

3點打後

DEL GAME啦柒頭

閂MIC慢慢打新章

黑s同黑貞互動

3條血

上年聖誔試過啦

又可以繼續儲石,真是好開心啊

打左成2粒幾鐘第3章
打主線好漫長

黑毛個模仲靚過藍毛

一要拖長黎打就發揮身價

等黑貞換衫都要比班mk逗

戰鬥續行

岩岩終於睇咗黑S模組
根本成個UC模搬過黎用
寶具有拋劍，EX仲要係卑王三連

Q 卡係64強
諗起UC 黑傻有強制破防連招屈死NPC

燕青真係型

黑a真係柒

駁唔到

我第一次打狼果時兩次放寶具都車王哈車死左

黑a.好 撚 柒

燕青普通攻擊好型，寶具普通
狼仔普通攻擊麻麻，寶具好型
阿伯寶具犯規

我屌你老母扔我入特異點打生打死都算
點解扔我入去先前要回憶起Dr.

由改五戰組開始已經係咁用UC模

扶清正臭雞

一開呀伯寶具勁lag

以事論事

終於打完

50石戰黑A

呀伯普通攻擊同寶具演出100分

屌你燕ching

有幾多章呀？

巴打們估下阿伯值幾分

我一開完就彈埋GAME
心諗有無咁誇

無睇到

沉撚曬
不過有張寶石補數

今次有無聖杯送?

7分

最撚憎appmedia

燕青3招技=千里眼/直感/黃金率

屌就係咁啱中左佢

100分 演出一流

教授就咁睇幾勁

5角

王哈又值幾多分

1000分 岩先即死左隻狼 太勁

657,875,251
2個位

完全純打星角真係無運行

知道隻黑鬼得4星就想抽教授

不要再說了

教授係標準5星弓實力

其實想要佢

已加
名CHUNG 新手

阿伯個模組好撚型呀

盾子servant 休業中

D 圖幾時有得買

仲未有人中黑鬼

Gundam UC

呀b

沉撚曬呀

登到好似女帝咁，開服講到依家都未出

2條血

新宿惡魔失心事件

終於有心刷

黑S間房全部都係快餐

有冇人諗住屈服含黑撚

屌你老母營運 隻support黑S寶5

都要中到先得架

等佢up先抽下 就咁抽故事pool太難中

燕青好似得個樣 阿伯最實際

燕青啲技虧到

都係撚返隻機戰算數

阿伯都好似唔係勁得去邊

一定勁撚過燕ching啦

有叻架04圖未

打完瞓先

見都未見過有人中

呢個pool真係pass左佢算數

又難中又唔勁又唔係勁型真係

5:60

嬴左教豬

我想問下第一章free quest係咪都有惡屬英靈絆值double既加成？

點解隻力架係4星

無轉行

我都估唔到 以為佢封面果D全部5

想抽阿伯添

識野

岩岩十抽
射左落隻狗到

真係唔好再玩垃圾game

係幾有型既,不過男人我唔識欣賞

想表達乜野,到底係想晒定想話呢隻係垃圾驚,定抽左幾十pack先中

比着我即刻棄game

祝佢比兩個呀伯屌屎忽

黑saber模組好撚正

簡易傷害圖

又點撚樣呀
兩隻五星加隻四星都垃圾驚
刪GAME囉屌你老母

等福爾摩斯實裝左天文台班人晚晚都冇得訓

好曬

條友好熟口面
好似高登見過，封埋

好想要黑S

BX pool唔抽

阿伯都好曬

緊係無得訓，無神神就瓜左

嗚呀

你地見唔見到有人中黑A

NIGGA 不了

到呢家都未見過有人中

走數 不了

走數nigga

你同黑s是我最想要的卡

今次清一色麻甩佬上唔到課金榜啦掛

之後會唔會有黑傻黑丁PICKUP

係仔得黎又唔勁 應該冇乜人抽啦掛

alter pick up 順便up埋叻架

應該得燕青引到d腐女抽

四條仔好似無廢角
B呆上次明顯被逼害

唔算廢但又唔係特別勁

唔好提

痴線 黑貞黑S真係正到噴精
幾時實裝

等睇阿伯都上課金榜第一

你爆左終章啦咩

屌你大公出黎做乜撚

Nier聽朝到

收到風你地想抽阿伯

有哈桑王係隊入面打得好安心

啱啱好用曬槍銀棋

見到咁多絆exp, 決定用死一隊黎打.

打完
一個令咒都無用到
今次狂用Enkidu

排20位
冇人課定未更新呀

想問下升山翁定係係升傑克先比較好

黑貞

Fd list 仲未有人掛呀伯

好想要教授但情人節嗰陣抽左200連

黑A唔係通關入pool
通咗好似3星都無送

自
見到了，入咗劇情pool

唔係我

btw姿勢好撚gay

其實唔係平頭裝已經會順眼好多

教授寶具係扣完防先攻擊

教授升一下技要用72支魔術精華你咩玩法

黑鬼，不了

仲要好多條毒針

機戰大絕 咩料

變左神父咁樣 真係

黑a點解會出現

走數撚

fgo未有人番工， 無回信

課左2pack,射錯晒

射左乜品

點解黑鬼又會幫返我地
Alter咗都係咁估佢唔到嘅

archer個棺材做乜撚野

今次流程長唔長

力架係正義的伙伴

story pool大獎之一

75分

18節

87分

乜呢個pool入埋story角咩

個結局黑貞正到

準備課金抽

睇d姿勢擺明係同一張卡 換左件衫
抽條毛
斷左盾子通訊同主角跳舞

外遇

不過我鍾意

呢章好唔好睇

丁死人

黑貞
狼王

福爾摩斯同莫里亞蒂扯貓尾果度笑死我

我真係望多兩眼都想嘔呀

打爆左
黑貞真係CLS

有無人有黑鬼資料 想知點解變到咁
同埋阿伯個pool無黑鬼抽

黑鬼要故事POOL先有
阿伯POOL冇

想要黑呆.

睇巴哈仔講話得絆裝好友可以用係BUG
屌
等我仲以為係同佢背景設定有關

返工 仲差少少

無事 走甩左

咪劇透啦

我唔撚怕
而且都無靈基消失果個聲，預左
仲有福爾摩斯同佢講果句 小心腳邊 未回收，根本就肯定未死

屌
黑鬼都咁多人課
cls

陳晚冰班柒頭話男人冇人課

係pad ms冇人課

屌啦 耻撚就係劇透最多個個
如果佢叫人唔好劇透比人屌死都似

4條丁都咁多人課

可能好多腐女玩

玩fatego識腐女

你估呢隻係萌豚驚咩

我想知抽返果隻莫里亞蒂仲有無善性果邊殘留
有就諗下係咪抽定返黎等佢同福爾摩斯鬥嘴

遊戲名: 初號701

各位手足撞正周末我應該都要等下星期, 見字請勿DEL我

台主係cc post透東京食屎狗當做日任啦

2條友企係到腦內對戰
其實我一早估到你咁做, 我會準備點點點

最後攬住一齊訓

講起pad，搞個五週年合作目標無人打，然後仲要官方內鬨 但呢邊我諗出多1000萬條魔神柱都係一兩日嘅事

巴巴托斯

想知官方內鬨乜野

到底fgo出咩先唔會上第一

【閒聊】來自パズドラ攻略まとめ的內部消息 大家看看就好

復刻第5次CSOR

市場部報大數搞到個活動唔達標，喺五週年個大日子柒咗一大鑊

捉蟲入屎忽, 山P 3J年後無哂誠意, 當玩家係狗咁撚, 我就一早退坑

想快速拎番AC就課1次金
1石都好,佢會易D搵番AC

周末呀, 邊關事

個五千萬隻活動真係得淡笑
我拎完一石就冇打過

IT狗輪姦制

fgo d料同錢本身都缺又難出咪多人打囉

pad 得個垃圾王冠撚吸引到人打咩

個好友名單刷新左成朝都仲係同一堆
想搵個AOE寶具過關姐

新宿站真係成個迷宮咁

我迷失在這場.....

仲未開始打

好撚大風

用山翁衝主線 都未試過有一場係山翁死左 有時連後備都死埋

收埋D石先

仲落緊雨

好撚凍

第3節隻狼已經唔夠打

我上次星期6朝早sd去，同日下午就比返我

用卡米拉啪啪啪贏左

大股東

マフィア梶田@同位体‏@mafia_kajita 32分32 分鐘前

新宿のチンピラはマフィア梶田リリィではない #FateGO

用琬咒哈桑都輕鬆過啦

可能我練度太低
切絲爸爸得60打唔嬴

lv都未爆就算啦

山翁吊打

隻狼無打手係煩啲

點解可以04完都咁柒
金種火嚟嘅大佬

王哈王王哈

山翁

所以新宿相關沙煩係邊個

還好啦
呢2個月去左2次東京都係住新宿哥斯拉
行到習慣左路

孔明黑狗奶光
主線好好衝

好耐冇見過條經識郁

Jack果隻狼應該會幾痛苦，下下都r痕

咁你後邊打狼點算
兩條血加埋60幾萬，仲要仇職

臨尾仲特登換件禮裝出嚟

黑狗

仇職易啦，兩隻神sub唔驚剋

打d 小怪好易中即死
10分角

本身冇黑狗
同埋果陣冇好友用，唔知點解

特效好靚

幾時整個オルタ系列 pool嚟刷下

...........個隻黑人真係士郎定係點

開隻黑鬼比你

黑鬼想收藏 主要想寶5黑s

好遺憾
真係紅A

ON9點樣連人種都可以變埋

佢後邊話打李爾王真係笑左
整得好求其
但打Macbeth直接攞羅摩交數

屌你04圖仲要柒到仆街

好似冇咩人討論阿伯咁

接受唔到 做乜尻呀 邊個諗嫁?試下解釋?

隊殺生院個時殺太多人
仲要俾阿賴那上左個反轉就變成咁

隻狼幾勁 想抽

老婆

拎去人道毀滅啦屌

個個都係你老婆.jpg

阿伯我覺得幾勁
寶具都型啦

風頭都俾隻黑A同兩位老婆搶曬啦

你估我係個班耶穌佛教徒
我剩係J貞德

我幾鐘意打阿伯
幾次用梅林開技二擋佢寶具(好在佢冇開到魔彈射手)
佢hit數多俾佢打一打就滿np，到我開寶具反殺佢

好易滿np就係好高傷
連sup都可以俾佢打一半

右邊有波比較好

阿瑟王不懂人心

如果佢開到寶具我一定會搵技擋

大波貞, 好想親手除左件禮裝

狗衝

上面大股東， 我0課無人理

好想剝左佢條裙

除人衫個d唔識食
著住仲正啦

0課我見到都拖下你先啦

有扯爆佢件衫嘅快感
再加上佢就黎嚟要比人侵犯嘅表情

0課應該耐d架喇

之前我星期五夜晚11點先send話要抽番個acc抽嫁王
星期六下午三點已經比番我

中二王啲戲份

今次話急住要個ac抽啊伯會唔會太假

個pool有排

有係好少有驚無課都玩得咁開心

屌黑鬼咁撚廢架 一野就死左

L狐一嘢踢落去好難唔死

咁又係仲要2個紅魔放 踢隻仇職狼都踢40幾萬

呢3個星期既pool 都唔岩所以無課

走數黑鬼可恥

想入坑 , 係咪要淘個號先

有咩商家推介

好想快D有翻譯睇

自學is ok

找咗啦
收拾心情咪改返囉

睇睇下都識識地

聽都好D 睇字我唔明

自殺呢 DEL驚呢

咪又係睇d漢字 再睇下後面有冇跟住唔係 都起碼明一半

唉仆街記錯左 用左武藏打黑鬼

我都識睇d
但我唔鍾意一知半解咁睇

打左十幾年日文game應該識斷駕估返個意思出黎啦

今次打就唔算難打,不過加左唔少玩法
全程唔帶盾子+全惡Servant+淨係用故事support
係得仇職狼忍唔住拉FD孔明
BTW
今次隻仇職狼專搞尾關單挑流
每RD先制扣攻防,黑狗都RJ

最撚煩係佢瘋狂加防

拉隻無視防寶具收佢皮, 幫用MASTER裝清DEBUFF

原來雀蜂黎 好在

佐佐木少年係咪收唔足錢

黑A咁撚柒,無女帝無福仔
安心儲石到活動

有時佢仲會出強化解除 梅林開完oc300寶具即俾佢解 嬲到

黑鬼都算仲要除衫

走數黑鬼
張binc圖肯定好似賈圖咁俾後世傳誦落去

打曬，升埋100

儲石抽阿福

靜待下隻tamamo

我老婆話下半年先出嚟

隻仇職狼即死左霉淋

福爾摩斯咁撚勁既

到底會係弓定法

邊到睇到勁?

個劇情好似冇乜特別咁

試下新技術既演出咁
老實講一開場都大概估到一半咩發展

睇到guda比燕ching捉左已經覺得有d悶 唔想睇

純粹睇囡囡

黑貞好正呀

估唔到佢係嚴fuck王

今個活動冇抽過英，對男人冇性趣

點解好似個個都識變裝咁

咁都好過遇敵-）打-）遇敵

教授GE寶具同戰鬥模組好正
搞到有D想抽TIM...

沙士比亞 d名著出曬黎

前輩,精液的存量足夠嗎?
騎乘 C

隻術職鬼魂又比山翁即死左

燕ching真係幾型 衰在做惡役

有無人熄game入唔返去打?
彈game幾次都入唔返

福爾摩斯有排都唔洗抽

等睇又係梅狗咁第1.5-4章時先限定

caster
但一直以黎係咁燒自己靈基去進行傳送，宜家完全唔打得

今次收貨啦，同2,4比真係好大分別

法黎，劇情有講

差唔多啦
天文台實有方法修復靈基，魔女審判果陣正式參戰再講埋第2部要做咩

櫻井今次總算攞到點平衡自己碩學特色同主線流暢

幾時有黑A pickup

其實依家佢有得filter有加成嘅鯖
好方便唔使次次check

原來出左凜g凜b漫同沖田漫

做咩變番白

今次故事其實無乜特別
不過有黑呆 黑貞帶返起好睇D
我比7/10分

d角色內心獨白今次發揮到
狼王

再嘈逐個中出你哋啊

本性

等睇3rd綠魔放

睇返狼王嘅故仔
Btw佢背脊上面條友係咪放陷阱條仆街

係咪要我幫你哋補魔啊

教授np率麻麻地

食屎啦走數力架

no 2隻係唔關事嘅故事黎

3A算係咁

隻狗好頂癮

收聲啦種火

仲未打過黎 等到2046

D金線真係唔知做乜鳩

可唔可以領養隻狗仔

投石

種火>發芽>手>成長>力架(new!)

咁耐都未到打黑a既情節既

match

複合servant依個設定可以將好多2線英改到1線能力

好似話討伐殺生院一戰搞到紅A變黑A

Nier到貨

反正依家肯定仲有隻5星EMIYA未出

殺生丸？
黑s見到佢變左黑人仲認唔認到佢

想收番個Ac
邊度有得收

大貨？

Amazon Jp運到屋企

千子村正in士郎， 無限 嘅劍
武藏嘅對手

起馬佢一定認到黑傻

Link

咸濕

個劇情真係世界級

認得佢係Archer，但係無乜特別既conversations
不過係最尾佢地兩個合作一齊開寶具打爆舊隕石

出面冇貨咩

訂咗黑盒版

冇錢訂黑盒版

找數啦好冇

找完喇 屌你地狙擊我

201體

扮慘都無用喇之前串過馬撚

2.9G更新

想買black box

等我搶哂1001開post

558,085,693

潛水多年，求carry

三段突刺

邊到訂，好想訂

仲有1盒

第一次打, 係我連放三下寶具果陣, 我見到overgauge呢個字, 血條有個break字
果一刻我想hum頭埋牆

iktf

save load 囉

原價兩萬幾咋

5萬8 炒價黎

中文版都有black box,但到到都唔收訂

屌 好彩打佢一條血就夠 d卒仔仲煩過佢

咁等中文版black box囉

我搵間網店訂 我第一次幫襯 俾$100訂

回左我信話要3至5日調查， 唔知查咩

ボブミヤ

無課金紀錄好難搵AC架
堆石AC同玩家太多

拎得番我咪有得課囉

大佬鬼知係咪你個ac咩
比左人地個ac你咪仆街

係
要等無上日子
查機種
有課金單就易搞,即刻拎得
所以唔好上去搵人代課
除左條友你識

拎番之後真係第一時間整番引繼code好過

升到140lv先比112cost

引繼開個檔擺係電腦 email自己sd比自己
引繼之前特登打錯check下網絡順唔順
實無死

話說之前係淘拎左引之後我引到一半閃退， 嚇死我 用i6有時會閃退， 唔知咩事

劇場版新圖

1.5章咁血腥獵奇
FGO有無寫18歲以上先玩得

之前睇哂動畫都無印象有呢啲畫面

SP

福利回

負評數已經超越咗教主

罪歌係美國有無比黑鬼屌屎忽

仲有無巴打想訂FGO soundtrick？

又要打丁

JJ無啦

佢究竟最後有無好結局

點解又有柱,啲柱唔係俾gd子殺晒啦咩

搵到間落左nier black box

想問多樣， 係官方回信入面，官方有提我係美國ac用家， 我好奇點解佢會提起呢點， 有冇人知

我都有諗依個問題

邊個位無留意

終章話有幾條逃過左gd子魔掌

同依莉雅百合到老

希望佢地走甩之後再大量繁殖啦

唔記得左 但係我琴日睇果陣有諗依d野出唔出得街

一打開隻公仔，又人腦又神經

圈養神柱計劃

有4碌走甩左
巴力
桀派
拜蒙
菲尼克斯

我睇唔明都見到肌肉乜乜乜

人偶

仲要未死
之後捉左2條友出黎示範

黑鬼可恥

D公仔係用人類改造出嚟

拎AC要課金紀錄 咁非洲石有冇影響

削淨腦 眼同少少肉後塞入人偶

新宿d fq會唔會有惡沙煩100%絆加成

如果係櫻井寫就抵讚，有進步

201?我打完先諗殺哂果百幾隻會唔會跌新料

無

聽講有心臟fq

a1, 撐10秒

用左三令咒先過到第二場仇職狼

心臟FQ掉率高唔高

我估出得fq都應該唔多掂

好似隱關，而隻野40萬血

咁你點過之後2場

隱關drop rate通常高過其他FQ

課左100連黎左4隻新宿assassin

遊戲正常運作中

你抽得呢個pool，唔係為靚仔，咁為咩

咁點 人地up緊你抽到好正常 唔係好明你想表達d咩

down左落黎玩左陣
出技D畫又幾靚 想入坑試下

呢個抵唔抵玩

開youtube打下丁算啦

抽四星有pickup加持會唔中架咩

呢條友有ac 放
買石ac而家無咩抽

黎緊應該係Alter pool
黑貞 黑劍 黑A

黑鬼

黃字黑貞

機會黎啦

幾時出skin, 要幫老婆s 換衫

唔好比人搶1001

呀伯
第140連黎左